原來波台曾經同呢個變態佬結怨

諗起都京

5好搞禾牙😭😭
禾初戀情人就系禾戈女😭😭😭

牙蓋你有份
夜晚小心後面

話時話 連狗個樣都幾...

我得8碎
希望個位叔叔吾好搞我

有乜好驚
佢驚我就真！

你唔係細蚊囡緊係唔京啦

依d我一拳一件

老老實實幼女真係好正

有冇叫懲教ching招呼佢

日日請佢吃雞翼

係咪監躉黎

當我無講過，以前佢搞14 15歲

佢有三成皮鞋佬既戰鬥力

好彩我成年，唔驚佢

14 15 仲幼女

波台廢青個個18歲以上唔岩agentcc 食啦

你屌過14碎未先

有冇懶人包？幾日無追post

25

巴打根據個名起底，原來條友唔係因為佢聲稱既經濟犯罪坐監，而係非禮好幾個未成年細路女既孌童風化犯

之前出post仲呃人話經濟犯罪，究竟佢講既野幾成真幾成假？

講個M＝萬都咁噪底 😂

巧京京
蓋清救禾

蔣狗、思古井、連囝，跟著都呢件 好似CC台埋邊個死邊個